第一次做陪審員有咩要注意

求教

聽到有反駁位記得起身講 objection
會加錢

準時

你係己經係法庭n 咁多個人抽中左定收到信先？

如果喊埋會唔會多個飯盒

千祈唔好喊 會當公眾地方行為不檢
個樓頂個女神蒙住眼就係喊完激嬲法官比人插盲咗

唔係蔑視法庭？

未去法庭
只係收到信通知

唔係 但我都唔知點解

我聽嗰個版本係法官用個錘仔揼盲

想減錢要點講

用中文講異議
佢會扣返你錢因為睇唔起你

用拉丁文講係咪加雙倍

會當你串佢 然後告你藐視法庭

準時到
同老細講定

嘩好強
到法庭當日會點樣抽人做陪審員？
考英文？

抽攕